﻿[サンプル名]Financial
[カテゴリ]FlexGrid for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
[概要]
このサンプルは、FTSE100企業の株式相場のシミュレーションされたライブデータフィードを示しています。

このサンプルは、一定の間隔でトランザクションのバッチ処理をシミュレートし、変更されたセルのみを更新します。

デフォルトでは、グリッドはデータが変更されたときにすべてのセルを更新します。この例では、変更は非常に頻繁に起こりますが、いくつかのセルにのみ影響します。したがって、セル要素を追跡し、変更された要素のみを更新する方が効率的です。